［有圖］老女人著婚紗

好驚呀
你都係想我咁姐

死左都有分年紀？

可憐下你留個言啦
Attention seeker

多謝你

樓主做咩開心share你老母出黎

推